今日係歌神張學友牛一 入嚟賀一賀佢

今晚英雄宴名單(tg nben join):
me
n賓
佩
山花
2和b
羅
碌

特別嘉賓:
何金水

限聚令？

咪8個

全部警隊高層

張學良呢

柒咗sor

秒撚左條柒頭 數都唔識計

羅去我唔去啦 驚面阻阻

解穢酒

咁你唔好去
我搵杜斯

無所謂 你損失

唔好

賓科唔去？

祝張學友請到工人

犬隻唔計 仲有位

笑死

你依家咩意思？

好波
推到四眼狗回應

後join會自己去第二間食

自己去第二間食就JOIN唔撚到啦